外電指馬雲曾提出將螞蟻部份業務進貢予共產黨 但最終仍無法令集團成功上市

外電指馬雲曾提出將螞蟻部份業務交予中國政府

螞蟻集團臨上市前煞停AH股上市計劃，華爾街日報引述消息人士指，阿里巴巴()、螞蟻集團創辦人馬雲在上月初被監管當局約談期間，曾提出將螞蟻集團部份業務交給中國政府，但最終仍無法令螞蟻集團成功上市。報道指，馬雲在會面中表明只要國家有需要，可以拿走螞蟻這些平台，試圖修復與中國政府關係。

報道又稱，中央未決定是否接受馬雲的提議，當局正考慮要求螞蟻接受更嚴格的監管，包括國有銀行或其他類型的國有投資者將入股螞蟻集團，彌補收緊監管後可能出現的資本缺口。螞蟻集團發言人指，無法證實與監管部門會晤的細節。

原文網址：

部分梗係唔得啦

共產黨：我全要

中共：我要控制權

我要晒

控制慾太強錢都唔要

中共係要全部

馬雲生錯地方
btw, 共產黨咁温柔
直接沒收充公咪得囉
馬雲判終身

馬雲：李嘉誠時代已過去

共產黨：

1 Company 2 System